其實有冇人將今次反送中啲片同圖組合埋一個好容易睇晒o既地方?

如果可以有齊藍絲黃絲的片同圖, 我就可以好快咁俾D親戚老人家睇到個對比. 等佢地唔會淨信哂CCTVB!

開多個post/tg gp